全城中伏！！！根本達哥同mingjai先係KOL100既真正目標！！！

大家諗下達哥係6月前, 係年青人中知名度幾高
mingjai就好早期紅, 佢班fans大多都係80-90後

依家諗諗下, 明明兩個係香港立足左咁耐, 點會一下比人收皮
屌, 原來係中共背後搞鬼, 搵五毛主導輿論拉佢兩個落馬, 之後就推自己KOL100食返個市場
唔怪知明明達哥一句撐警都無講過, mingjai錢都捐埋都翻唔到身
睇到今次KOL100又想搞男人eeetv先醒哂發現咩事

大家為達哥同mingjai平反返好無?

係黃既就一早出黎啦
唔聲唔聲就係黃？

根本就係典型中共拉一派打一派
比人帶風向消滅哂啲黃channel

平你老母
一日n個post 叫人平反帶風向
運動水深火熱嘅時候，佢地都唔挺身而出去為香港人講說話
反而想騎牆兩邊唔得罪食兩家茶飯
呢D 仆街冇得原諒，佢地永遠對唔住香港人

佢兩個只係過氣嘅藍絲kol

有手足還押150天聽日上庭

咪on9
根本係愈來愈出名先會講嘢愈來愈保守/中立

好啦就算佢地收皮啲人都唔會睇kol100
只係碎片化
就等如泛民收皮之後
啲支持者咪流向激進/本土/社區

如果一直強調無大台
無一個獨大嘅黃kol唔係就係你地想所咩

講真，ming狗同達狗雖然濕鳩，但我覺得唔係敵人黎，無謂批鬥

拉，負皮，block，上一頁。

係中共見到我地係度內鬥先出KOL100呀

樓主咪KOL100其中一個

又試水溫？

成日話人做佢地世界
你同黑警 柒婆有咩分別
個個都話自己無聲辜
但永遠對指控解釋唔到

瞓咗冇睇 黃絲華出咗聲未？

連登反佢兩個仲勁過屎華